操你妈逼放学后和同学在大快活玩和平精英简直是牛逼死了

支那仔食撚屎啦我屌你老母

我新移民

傻逼閃了綠燈就揮手道別